free running係咪黑店

成日見呢間野清貨 好多貨都平其他舖平最少一成
柴灣嗰間直程1年前話最後幾日 跟住開到宜家

筲箕灣個間都係

清撚佐一年

所以都唔知呢間野乜料

我做過

可唔可以用商品說明條例告佢

有無內幕

佢好似轉過名

垃圾公司
利申 做過

係果到買過足球踢

有冇多啲內幕 啱啱買完對鞋

唔好係嗰度買nike鞋

成日係果度買舊款波boot

波衫兩件有8折

唔係好多舖頭都長期’就執笠‘架咩

你睇深水埗果間就知 執左十年仲係度

講多d

之前個個星期經過都話最後三天

似係執d大舖既貨尾再特價賣

我買過粒star踢 好快就漏氣 但169蚊果啲歐聯波我上次買去踢街league 79蚊就有 其實幾抵

做過
無咩野全部真
樓上講唔好買nike我明點解
不過都係真野